黃轉藍表示：都叫你地咪撚不合作架啦

見住好多人轉太 唉
運動已到尾聲

Blocked

事實無入理

Slow blocked user
下面請直接block不推貼

請善用起底功能及不推文回覆
blocked

唉 咪再阻人搵食啦大家好無

係米要番金鐘聚人氣？

失敗主義block得

藍轉黃表示：都叫你地咪撚和理非架啦

見住好多人轉太 正呀
運動已到戲肉

身邊好多人藍轉黃

不推文回覆

唉 叫左玩多次幾次 搞到依加身邊既人都藍轉黃
樓豬唔知住咩落後國家....

唔覺

大家自行判斷

請善用不推文回覆

請善用起底功能

又有得試新功能 屌你老母

不推

咪撚推啦

試下不推文回覆先

不推blocked

Hide Blocked User - Almondroca

Show Blocked User - Almondroca
屌,copy 錯

事實身邊唔少藍/黃已轉綠！

試用

咪撚再推

不推文回覆
負評
blocked
上一頁

善用不推文

收皮喇你

屌你啦

又block一件

起底 上一頁 負皮都廢時俾

你老母既人生都已到尾聲

唔駛幫佢推

唔阻你搵3毛

Block

希望大家放下屠刀

0.1

又一個Acc 玩完
不推下回覆爽

大事大非照計真黃絲只會轉淺黃或乜鳩都唔理，咁大反差唔使理佢啦

你呀？咁過香討啦，無人留你

大家咁話

blocked

收皮啦 P牌仔

不要推了。。。

收皮啦 核爆都唔撚割呀

請善用起底功能及不推文功能

玩單機啦 傻鳩

含撚啦你
順便比我試不推文

但真想知下
你係公安定香港狗？

岩 好多五毛p牌仔

三毛又帶風向

無聊

收皮啦屌你老母

公安（香港）

請善用不推文功能

好似唔係喎

好多人藍轉黃喎

不推 不撒 不散

88

得個兩句你up乜都得啦

又係你呀？

noted

幾廿年嚟中國都唔諗下改進
反而搞9香港

呢種人做黃都係r著數架啫，變黃又得變藍又得，唔講良知講利益

咪撚9up啦

唉 都係講下身邊啲人
班友喊打喊殺咁

分化post，大家可以試不推文回覆功能了

又係我啊

分化5毛

BLOCK BYE

唉 真係唔知點勸佢地

走啦三毛浪費網路資源

block 上一頁

不推回

你自己死埋一邊啦on9 樓主

on9

你都冇用不推文

算吧啦，我睇唔到民意有逆轉嘅空間

請善用起底及不推文功能

收皮啦屌你

單機喇on9仔

哦

負評
Blocked
上一頁

就是要 攬住一齊炒

善用不推文屌柒樓主回覆

幫三毛樓主推

請善用 不推文回覆
唔 block, 最鍾意睇動物

一次半次大型不合作運動
根本就唔會影響大多數人轉
叫你d popo 手足唔好做咁多柒野幫市民打氣仲好

樓主老母俾狗屌

有冇諗過好多都淺藍轉中立 再轉淺黃
其實真係屌都廢時不過我不爭氣地嬲左

你都可以完

屌
不推文回覆呀
唔好浪費連仔一番心意

見到好藍又轉返黃
運動又開始返

屌 禁錯

垃圾仔黎，block

樓主on99
Block

On9好撚hea喎你都

收皮啦

見住好多人藍轉黃 yeah
運動漸入佳景
任你UP乜都得啦

我唔同意機場不合作，不過唔會割，一割我地就會輸啦

唔好再推

收皮啦你

收皮啦仆街

係咪屎忽窿好痕想畀人屌下

me +1

又係你啊

從來令到香港社會亂嘅係當權者
唔係反抗者

社會大眾要考慮嘅要反思嘅
係點解會有咁大嘅壓迫

你點會去指責一啲被壓迫嘅人
而唔去指責壓迫人嘅政權呢？

呢個係絕對講唔過去

好多藍轉黃
連報紙都轉
你轉左未？

屌你老母

因為咁黃轉藍
一時方便重要過自己良心
轉左更好 唔好害自己友
好行唔送

On9

不堆覆, 轉你老母

試用新功能

請善用起底功能及不推文回覆

咪撚on9 la

變中立都算
轉藍已經證明左佢on9

垃圾五毛

收皮

block

一起底就知係0.3 Block 得

愈來愈多人見到啲狗濫權
轉而支持示威者

樓主老母個閪已被推到尾聲, 咁伯母個閪我就唔推la

兄弟爬山，點都唔割蓆!

不推po屌鳩你

善用起底功能及不推文

我都轉左藍好想日日食被禁止使用的la cs 化學武器

同志，你使用vpn已紀錄在案
請向公安自首

借位一推
淺黃睇完可能都變藍

<突發> 呢條片係和理非間瘋傳，我地就嚟輸

點解都推到上黎嫁

負皮
唔幫你推

負皮&Block 冇論點就收皮

終於有個post唔洗用腦就負皮到

起底 block 上一頁

轉你老母咩

善用起底功能
已block

呢條友po左十幾次失敗論

善用不推文回覆

起咗底
失敗主義
分化
樣樣齊，不推文回覆，block, bye

負評 走人

用呢d垃圾po試function就最岩

收皮啦死三毛

不推文回覆
5毛狗

唉你老母咩
Block

字都唔撚識 軚呀 你既人生真係到尾聲

散水撚 屌你老母

就算不合作阻到人咁點
冇一樣抗爭係阻唔到人
只係大影響同細影響問題
如果咁易由黃轉藍
你根本係長頭草 bye bye

歡迎不推文屌7樓豬

善用起底
收皮啦中國大灣區三毛

又可以block多件 正

認真回，其實so far就算係上咗年紀嘅同事都冇好不滿不合作運動喎
成日話失民意失民意 失咗去邊？
咁就變唔支持呢啲人本身會出嚟幫手？

黃轉藍就仆家含家剷啦

扮乜黃同藍

係咩？碰！

你換個ACCOUNT先喇 揚哂喇

屌你老母，block

字都打錯 0.5

樓主縮返入老母個閪啦

屌奶西 乜又係你條67，返去瞓啦

膠刀肺豉俾

負評 上一頁
(不推文回覆)

係囉係囉可
影衰晒你同行

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到好多手足個樣！

記得㩒「垃圾訊息」，先移除到

有幾個深藍轉深黃here

個個都不推文但照上熱門

傻仔

你收撚皮啦 垃圾

已block

好撚好笑？
單機啦傻仔

屌都廢事

請善用不推文回覆功能

你賣撚左個良心咪直接講賣撚左囉, 講得咁好聽黃轉藍

黃表示不合作令我有得放假多謝都黎唔切

兩句就係？

藍轉黃表示：不合作運動好有用！
聽到太多人咁講

睇大圍啦傻鳩

但係我見到仲多藍轉黃喎

用咗28%民意？

點解咁多不推文都上到熱門

要完全封鎖

三毛過主

Block+唔推文

所以咪要搞文宣，夾返住d 人，藍再轉黃!!

都廢事屌柒佢

好多藍轉黃

見住好多人轉駄
運動快到尾聲 五大訴求 政府係時候做了

記得 不推文回覆

警犬出沒

兩種都有

Show Blocked User - Almondroca

我屋企附近本身深藍
點知今次一搞
深藍嘅人變曬淺黃
仲話要用票嚟懲罰建制

特衰二十二年既好事，好多人永遠都記得

樓主你賓州搖擺好未？

香港經濟已經處於不正常狀態
香港一早要經濟轉型
就算你日日返工係
咪代表你一定搵到錢
大家一齊學習睇遠啲啦

你咪轉囉
身邊不知幾多中年由藍轉黃

Block你老母死傻閪

3毛自己推啦

起底，blocked
不推文回

善用不推文回覆
分化狗死全家

完全封鎖, 大家記得要不推文回覆

[member]其實好多人都冇轉，只係擔心有人轉[member/]

起底 乜你有黃過咩？
block 上一頁

林鄭月娥咪撚再阻大家搵食

請善用起底功能及不推文回覆
0.3 blocked

善用不推文回覆
已封鎖

負皮 blocked 上一頁

請善用起底功能
請善用不推文回覆

試新功能

收皮啦分化撚

block
不推文回復

分化狗

如果咁易轉黃 個啲跟本係偽黃

咁都熱門？
連仔有bug呀

起完你底都知你身份
唔該哂

Blocked, 上一頁

太你老母

blocked, 推都廢事幫你推

失敗論者死全家

喂大佬啊俾啲誠意啦

事實上我身邊真係都有幾個呢啲朋友,講咗好多次唔好搞塞地鐵， 百害而無一利

*藍

垃圾

垃L圾

你想激勵士氣，辛苦晒喎

你撼親個腦？

就算當你講嘅係真，事情已經發生左。不如諗下解決辦法，或者提議下次點解咁做。

大家唔好再推
上熱門了

你on9？

O....講完就過主

請善用不推文回覆

不要推了大家

依隻三毛狗d post全部都係度唱淡
完全封鎖，唔好再覆

去死啦你

咁就黃轉藍本身應該都on9開

其實不合作既原意係咩？
或者已經達成效果
可考慮暫緩

on9仔

五毛收皮未

請善用不推文回覆
blocked

Test

又發現一個分化撚

真係黃嘅話就會理解，唔係黃梗係唔理解

喺度自推
Blocked
不推文呀

連登真係好多垃圾一毛

慢慢玩單機啦
( Show Blocked User - Almondroca )

block
負皮
不推
上一頁

樓豬3毛人生已完
善用起底功能
對3毛post 善用不推文回應

test

不如你收撚皮啦
日日俾你準時返工又點丫

唔好再推... 一係用不推文回覆

樓豬：我一個=好多人

點撚解有不推文功能都可以上到熱門

如果因為一個半個稍為唔合你意既活動
就可以令人黃轉藍
sorry 你只係一個騎牆派 想拎住光環去呃like既廢人

我都知要上一頁走
但係都想留句屌你老母死全家先走

咁通次次都勇武呀
有幾多巴絲畀人拉呀
拉左一個我地就少個人幫手
而家做下不合作係等啲人唔好咁善忘
要記得係邊個阻佢地
唔係我地阻而係個政府呀

入同人都唔識分？？

我識好多藍轉黃wo
咁撚搖擺 可能得你覺得佢係黃
人地不嬲藍
Blocked

個政府咁仆街
不合作點會令黃轉藍????

米？你文盲？

垃圾五毛，屌你老母臭西

仲推呢D 無哩頭post ? 由佢沉啦

垃圾五毛，全家俾狗屌

唔知你記唔記得，點解不合作運動，係因為我地一百二百萬人遊行，政府唔理，先後幾個人自殺去表達五大訴求，政府唔理。和理非嘅辦法，基本上就得返不合作運動同埋罷工。消失左十一日嘅特首，都係因為三罷先出翻黎。

當然，我地今次嘅不合作運動係做得唔好，效果不如理想，如果阻到你，我都代佢地講對唔住。

8.5我地發覺好多香港人都真係好鍾意/好需要返工，衝中聯辦同立法會呢啲咁嘅死物反而唔會擾民。可以向呢個方向思考。

最後，巴打我想同你講，如果政府只要乜都唔做，啲人就會黃轉藍，咁其實係一件好可悲嘅事。我地都想輕鬆都想玩，都想唔理咁多野，係呢個政府，係打人濫捕嘅警察，逼我地咁樣做。

又一個on仔

on9 正苦夠阻我搵食啦 屌佢

祝樓主冚家剷

又block 一件

善用起底功能

尾你老母

請善用不推文回覆同block佢老母

屌還屌
但未見過人因為一日返唔到工而投共
你講嗰啲係偽中立隱性藍絲

btw 5毛已存入閣下支付宝，親

又一件block得

咪推

見住樓主老母俾人排隊輪姦
生命已到尾聲

藍轉黃多d

咪推，直接block

點解可以有12個負評

我身邊冇一個轉呔喎

咁容易就轉藍 咁就走啦 都留你唔住

負皮block上一頁

PUSH

請用不推文回覆

尾你老味

點解咁都上到熱門?

Block得 垃圾

慶幸唔係一言堂